千祈 千祈 千祈 杯割 FB FB FB

根據醫管局員工陣線被封鎖
我要求各位以後唔用FB加friend
轉用Twitter
相信各位一定做到

9月 開始，棄左fb

好間中想脱離同温層先去fb share文宣。

感謝文宣手足

其實fb,ig都一樣，丹麥有無social media app..